(童年回憶)有冇巴絲有興趣玩韓版跑ONLINE??

相信好多巴絲以前都有玩過跑ONLINE
而家港台版合左服都唔係咁想玩 太屈錢
好多私服又執左
但見到韓版仲KEEP住好多更新 好多野都可以用TR就買到
所以想招下有冇巴絲打 一齊研究下點玩韓版同埋一齊玩

早幾日加入左韓跑家庭

點down 我連佢官網都入唔到